{"TrafficEvent":{"item":[{"message":" Objet encombrant sur l'E19 Antwerpen > Bxl\/Bsl \u00e0 hauteur de Craeybeckxtunnel en direction de Brussel\/Bruxelles. Chauss\u00e9e libre. Une \u00e9chelle ","location":"\u00a0E19 Antwerpen > Bxl\/Bsl \u00e0 Craeybeckxtunnel","source":" CIC Antwerpen ","time":1373632319,"category":"others","lat":"51.1786466","lng":"4.4178697","id":11260},{"message":" Accident sur l'E411 (A4) Bxl\/Bsl > Namur > Luxembourg \u00e0 hauteur de Recogne en direction de Luxembourg. Passage difficile, file. BK 131.2 - deux v\u00e9hicules impliqu\u00e9s avec nombreux d\u00e9bris sur la chauss\u00e9e. ","location":"\u00a0E411 (A4) Bxl\/Bsl > Namur > Luxembourg \u00e0 Recogne","source":" CIC Luxembourg ","time":1373630209,"category":"others","lat":"49.9113051","lng":"5.360822","id":11261},{"message":" Camion en panne sur l'E19 Antwerpen > Breda(NL) \u00e0 hauteur de Kleine Bareel en direction de Nederland\/Pays-Bas. Chauss\u00e9e libre. bk 38.9 ","location":"\u00a0E19 Antwerpen > Breda(NL) \u00e0 Kleine Bareel","source":" CIC Antwerpen ","time":1373630181,"category":"others","lat":0,"lng":0,"id":11262},{"message":" Perte de chargement sur l'E40 Gent > Bxl\/Bsl \u00e0 hauteur de Sint-Ulriks-Kapelle en direction de Brussel\/Bruxelles. Bandes de droite et du milieu obstru\u00e9es, Situation dangereuse. perte d'isomo ou bois - 2km apr\u00e8s Ternat ","location":"\u00a0E40 Gent > Bxl\/Bsl \u00e0 Sint-Ulriks-Kapelle","source":" La Police F\u00e9d\u00e9rale ","time":1373623886,"category":"others","lat":"50.8800337","lng":"4.2206526","id":"11215"},{"message":" Accident sur l'A19 Kortrijk > Ieper \u00e0 hauteur de Zonnebeke en direction de Ieper. Chauss\u00e9e libre, file. bk 15.6 ","location":"\u00a0A19 Kortrijk > Ieper \u00e0 Zonnebeke","source":" CIC Flandre Occidentale ","time":1373619537,"category":"others","lat":"50.865339","lng":"2.97575988475825","id":"11188"},{"message":" Soul\u00e8vement de la chauss\u00e9e sur le Mechelsesteenweg entre le Lemanstraat et le Kempenarestraat. Une bande r\u00e9par\u00e9e, circulation alternative sur cette bande.Probl\u00e8me de longue dur\u00e9\u00e9. ","location":"\u00a0SINT-KATELIJNE-WAVER, Mechelsesteenweg","source":" CIC Antwerpen ","time":1373542268,"category":"others","lat":0,"lng":0,"id":"10551"},{"message":" Travaux routiers sur l'E313 Antwerpen > Li\u00e8ge \u00e0 hauteur de Boirs en direction de dans les deux sens\/in beide richtingen. Circulation sur une seule bande, Situation dangereuse. Entre les bk 100.173 et 101.900Travaux d'entretien du viaducFin pr\u00e9vue le 31.12.2013La circulation s'effectue uniquement dans le sens Anvers vers Li\u00e8ge o\u00f9 une bande est am\u00e9nag\u00e9e dans chaque sens.\u00a0 La vitesse sera limit\u00e9e \u00e0 70km\/h en direction de Li\u00e8ge, 50km\/h dans le sens vers Anvers. Un radar r\u00e9pressif sera install\u00e9 dans le chantier pour la s\u00e9curit\u00e9 des ouvriers et des usagers.\u00a0 La bretelle d&rsquo;acc\u00e8s de Boirs en direction d&rsquo;Anvers sera ferm\u00e9e et les usagers seront d\u00e9vi\u00e9s via l&rsquo;\u00e9changeur N\u00b034 (Liers). ","location":"\u00a0E313 Antwerpen > Li\u00e8ge \u00e0 Boirs","source":" Centre Perex ","time":1372653280,"category":"others","lat":"50.7539251","lng":"5.5788622","id":"10552"},{"message":" Soul\u00e8vement de la chauss\u00e9e sur la N4 Luxembourg(L)- Arlon-Namur > Bxl\/Bsl \u00e0 hauteur de Bande en direction de Namur. Bande droite obstru\u00e9e, Limitation de vitesse via panneaux 70 km\/hr. Entre les BK 121.0 et BK 118.0Fin probable : 12\/07\/2013 vers 16h00 ","location":"\u00a0N4 Luxembourg(L)- Arlon-Namur > Bxl\/Bsl \u00e0 Bande","source":" Police F\u00e9d\u00e9rale - Centre Perex ","time":1372239714,"category":"others","lat":"50.1665822","lng":"5.4154822","id":"10553"},{"message":" Travaux routiers sur l'E40 (A3) Bxl\/Bsl > Li\u00e8ge > Aachen \u00e0 hauteur de Kraainem en direction de dans les deux sens\/in beide richtingen. Circulation sur deux bandes r\u00e9tr\u00e9cies, La formation de files est possible. Travaux au viaduc de KraainemPlus de d\u00e9tails voir ici (uniquement en N\u00e9erlandais) ","location":"\u00a0E40 (A3) Bxl\/Bsl > Li\u00e8ge > Aachen \u00e0 Kraainem","source":" La Police F\u00e9d\u00e9rale ","time":1372232417,"category":"others","lat":"50.8606105","lng":"4.4691371","id":"10554"},{"message":" Travaux routiers dans l'\u00e9changeur N19 avec N13 \u00e0 hauteur de Geel en direction de ZUID. Circulation sur une seule bande, file. A cause des travaux sur le carrefour du N19, Antwerpseweg et le N13, Herentalseweg \u00e0hd Geel-Punt, des ralentissements sont a pr\u00e9voir.A la demande de la Police Locale de Geel: Il est recommand\u00e9 aux usagers circulant sur N19 de rouler par le N174 Winkelomheide en direction de Geel-Oost. ","location":"\u00a0N19 # N13 \u00e0 Geel","source":" Vlaams Verkeerscentrum ","time":1372079264,"category":"others","lat":"51.1610826","lng":"4.9903187","id":"10555"},{"message":" Travaux routiers sur l'E40 (A3) Aachen>Li\u00e8ge > Bxl\/Bsl \u00e0 hauteur de Melen en direction de Li\u00e8ge. Une bande obstru\u00e9e. A3\/E40 &ndash; REFECTION DE LA CHAUSSEE ENTRE MELEN ET BARCHOND\u00e8s ce vendredi 22 mars, l&rsquo;autoroute A3-E40 fera l&rsquo;objet de travaux de r\u00e9fection sur un tron\u00e7on de 5,5 kilom\u00e8tres entre Melen et Barchon dans le sens Allemagne vers Li\u00e8ge.\u00a0D\u00e9but : 22 mars avec la mise en place progressive de la signalisation\u00a0Dur\u00e9e : 6 mois sous r\u00e9serve des conditions climatiques\u00a0R\u00e9novation des rev\u00eatements existants entre le pont 45 (sur la N621, dit aussi viaduc de Jos\u00e9) et l&rsquo;aire autorouti\u00e8re de Barchon : raclage de l&rsquo;ancien rev\u00eatement et pose d&rsquo;un nouveau hydrocarbon\u00e9 plus silencieux MODIFICATIONS DE CIRCULATION : La pose de la signalisation de chantier d\u00e9butera ce vendredi 22 mars au matin. Les travaux seront effectu\u00e9s en 3 phases distinctes : A partir du 22 juin 2013 :- 3 bandes de circulation seront maintenues puisque les automobilistes circuleront sur les voies du milieu et de droite alors qu&rsquo;une bande suppl\u00e9mentaire sera am\u00e9nag\u00e9e \u00e0 contre-sens du c\u00f4t\u00e9 de la chauss\u00e9e vers Battice ;- Les acc\u00e8s et sortie de l&rsquo;\u00e9changeur de Herve seront ponctuellement ferm\u00e9s vers Li\u00e8ge.Ao\u00fbt et septembre : les travaux s&rsquo;effectueront cette fois sur la moiti\u00e9 gauche de la chauss\u00e9e vers Li\u00e8ge.- Les usagers pourront emprunter les bandes de droite et d&rsquo;arr\u00eat d&rsquo;urgence alors que la bande am\u00e9nag\u00e9e \u00e0 contre-sens de l&rsquo;autre c\u00f4t\u00e9 de la chauss\u00e9e restera accessible.La vitesse dans le chantier sera limit\u00e9e \u00e0 70km\/h pour la s\u00e9curit\u00e9 des ouvriers et des usagers. La Police f\u00e9d\u00e9rale veillera au respect de cette limitation par des contr\u00f4les r\u00e9guliers. ","location":"\u00a0E40 (A3) Aachen>Li\u00e8ge > Bxl\/Bsl \u00e0 Melen","source":" Centre Perex ","time":1371930281,"category":"others","lat":"50.6460841","lng":"5.7370469","id":"10556"},{"message":" L'agence routes et circulation (agentschap wegen en verkeer) signale : Entre le d\u00e9but de l'ann\u00e9e et l'\u00e9t\u00e9 2012, l'agence routes et circulation va s'attacher \u00e0 r\u00e9soudre les probl\u00e8mes de bouchons entre Louvain et Bruxelles, et ce en r\u00e9alisant une voie de \"pointe\" sur la E40 et la E314.\u00a0 Les travaux commencent le 27 mai et vont durer jusqu'au 31 ao\u00fbt.\u00a0 Les travaux commencent le 27 mai pour se terminer fin juin sur la E40 et \u00e0 partir de fin juin, les travaux sur la E314 commenceront pour se terminer le 31 ao\u00fbt.En journ\u00e9e, la circulation s'effectue sur bandes r\u00e9tr\u00e9cies, mais la capacit\u00e9 maximale (nombre de voies) a \u00e9t\u00e9 conserv\u00e9e.Durant les nuit et weekend, des voies pourront \u00eatre supprim\u00e9es.Pour plus d'info : lien (uniquement en n\u00e9erlandais) ","location":"\u00a0Construction de voies 'de pointe' sur l'E40 et l'E314","source":" La Police F\u00e9d\u00e9rale ","time":1370495841,"category":"others","lat":0,"lng":0,"id":"10557"},{"message":" Travaux routiers sur le R3 \u00e0 hauteur de Montigny-Le-Tilleul en direction de dans les deux sens\/in beide richtingen. Passage difficile, La formation de files est possible. Entre les bk\u00a021 et 18Modification des r\u00e8gles de circulation :- Sens Gouy-Heppignies : maintien de 2 voies de circulation (une sur BAU et une sur V1)- Sens Heppignies-Gouy : r\u00e9duction \u00e0 une bande de circulation au lieu de deux (passage en berme centrale avec basculement de la V1 du sens Heppignies-Gouy sur la V2 du sens Gouy-Heppignies).Ces travaux sont prolong\u00e9s jusqu'au\u00a028 septembre 2013. ","location":"\u00a0R3 \u00e0 Montigny-Le-Tilleul","source":" Centre Perex ","time":1369727078,"category":"others","lat":"50.3792869","lng":"4.3801793","id":"10558"},{"message":" La Police F\u00e9d\u00e9rale signale des contr\u00f4les de vitesse permanents sur la E19 vers Bruxelles \u00e0 hauteur du chantier de Wauthier-Braine ","location":"\u00a0Contr\u00f4le radar permanent \u00e0 Wauthier-Braine","source":" Police F\u00e9d\u00e9rale - Centre Perex ","time":1369262245,"category":"others","lat":"50.6803655","lng":"4.2989413","id":"10559"},{"message":" Travaux routiers sur la N1 Bredabaan \u00e0 hauteur de Merksem en direction de dans les deux sens\/in beide richtingen. Chauss\u00e9e ferm\u00e9e, circulation \u00e0 l'arr\u00eat. En raison de travaux, sur la N1, Bredabaan entre Oudebareellei et Frans De l'Arbrelaan, La N1 est\u00a0 ferm\u00e9e dans les deux sensVeuillez \u00e9viter cet endroit et suivre d\u00e9viation \u00e0 la demande de la Police. ","location":"\u00a0N1 Bredabaan \u00e0 Merksem","source":" Police Locale Antwerpen ","time":1367986496,"category":"others","lat":"51.2499241","lng":"4.44532037443663","id":"10560"},{"message":" Travaux routiers sur l'E42 (A27) Battice > St.-Vith-Pr\u00fcm(D) \u00e0 hauteur de Sart Jalhay en direction de Duitsland\/Allemagne. Passage difficile, circulation fortement ralentie. Depuis ce lundi 10 et jusqu'au\u00a012 septembre, la bande de gauche reste accessible aux automobilistes alors que les travaux sont effectu\u00e9s sur la bande de droite et d&rsquo;arr\u00eat d&rsquo;urgence. A noter que la sortie N\u00b09 (Sart) est ferm\u00e9e.Du 13 septembre vers 07h00 au 24 septembre \u00e0 09h00 : fermeture totale de l'autoroute entre les sorties n\u00b0 9 \"SART-JALHAY\"\u00a0et n\u00b0 10 \"FRANCORCHAMPS\". D\u00e9viation via la N640.Du 24 septembre et jusqu&rsquo;\u00e0 la fin du mois : la fermeture sera \u00e9tendue de l&rsquo;\u00e9changeur n\u00b0 8 \u00ab\u00a0SPA\u00a0\u00bb jusqu&rsquo;\u00e0 l&rsquo;\u00e9changeur n\u00b0 10 \u00ab\u00a0FRANCORCHAMPS\u00a0\u00bb. Le trafic sera d\u00e9vi\u00e9 vers Ti\u00e8ge puis la N640.A noter que ce chantier est jointif \u00e0 celui en cours sur le viaduc des Croupets du moulin o\u00f9 les travaux de r\u00e9fection s&rsquo;ach\u00e8veront mi-novembre (sous r\u00e9serve des conditions climatiques). Une bande de circulation y est maintenue dans chaque sens.!!! Risque de files - Prudence - Adaptez votre vitesse et respectez les distances de s\u00e9curit\u00e9 !!! ","location":"\u00a0E42 (A27) Battice > St.-Vith-Pr\u00fcm(D) \u00e0 Sart Jalhay","source":" Centre Perex ","time":1366608519,"category":"others","lat":0,"lng":0,"id":"10561"},{"message":" Travaux routiers dans l'\u00e9changeur E40 (A3) Bxl\/Bsl > Li\u00e8ge > Aachen avec N604 \u00e0 hauteur de Barchon en direction de dans les deux sens\/in beide richtingen. SORTIE passage difficile. \u00a0A3\/E40 &ndash; REAMENAGEMENT DE LA SORTIE 36 BARCHONLa sortie N\u00b036 (Barchon) sur l&rsquo;A3-E40 va subir d&rsquo;importantes modifications d\u00e8s ce 4 avril 2013. La SOFICO et son partenaire technique &ndash; la Direction G\u00e9n\u00e9rale des Routes et B\u00e2timents du SPW &ndash; lancent des travaux qui permettront d&rsquo;am\u00e9liorer la s\u00e9curit\u00e9 et la mobilit\u00e9 dans cet \u00e9changeur fort fr\u00e9quent\u00e9.- D\u00e9but : 4 avril 2013 avec la pose de la signalisation- Dur\u00e9e : un an pour l&rsquo;ensemble des 5 phases du chantierNATURE DES TRAVAUX : L&rsquo;objectif de ces travaux est de s\u00e9curiser et de fluidifier le trafic en emp\u00eachant notamment les remont\u00e9es de files sur l&rsquo;autoroute.Ce chantier comprend :- L&rsquo;\u00e9largissement et l&rsquo;allongement de la sortie d&rsquo;autoroute \u00e0 hauteur de l&rsquo;\u00e9changeur N\u00b036 (Barchon) avec pose d&rsquo;un nouveau rev\u00eatement ;- La cr\u00e9ation d&rsquo;un giratoire \u00e0 la sortie de l&rsquo;autoroute sur la N604 ainsi que divers am\u00e9nagements de s\u00e9curit\u00e9 autour de ce giratoire ;- La cr\u00e9ation de voies d&rsquo;acc\u00e8s rapide (by-pass) \u00e0 la sortie pour se rendre vers Bl\u00e9gny ainsi qu&rsquo;au giratoire situ\u00e9 pr\u00e8s de la station-service Total.MODIFICATIONS DE CIRCULATION : La pose de la signalisation de chantier d\u00e9butera ce jeudi 4 avril 2013.Vu les diff\u00e9rents travaux \u00e0 effectuer et la configuration du site, ce chantier sera d\u00e9coup\u00e9 en 5 phases distinctes pour limiter au maximum l&rsquo;impact sur la mobilit\u00e9 et les d\u00e9sagr\u00e9ments pour les usagers. Les dates et p\u00e9riodes pr\u00e9vues pour ces diff\u00e9rentes phases peuvent varier en fonction des conditions climatiques.Phase 1 du 4 avril \u00e0 mi-mai\u00a0\u00a0- R\u00e9alisation d&rsquo;une voie rapide au rond point de la station-service Total permettant de tourner directement \u00e0 droite pour monter plus rapidement sur l&rsquo;autoroute ;- Am\u00e9nagement d&rsquo;une 2\u00e8me bande de circulation sur le pont au dessus de l&rsquo;autoroute uniquement dans le sens vers la station.- L&rsquo;entr\u00e9e vers Li\u00e8ge sera ferm\u00e9e ponctuellement, les usagers seront alors d\u00e9vi\u00e9s vers l&rsquo;aire autorouti\u00e8re de Barchon.Phase 2 de mi-mai \u00e0 fin septembre Les travaux seront concentr\u00e9s sur la N604 du c\u00f4t\u00e9 de l&rsquo;autoroute.- Un rond-point sera construit au carrefour de la sortie de l&rsquo;E40 et une voie rapide sera am\u00e9nag\u00e9e pour les automobilistes se rendant vers Blegny ;- La sortie Barchon restera ouverte durant ces travaux ;- La mont\u00e9e sur l&rsquo;autoroute vers Battice sera ferm\u00e9e, les automobilistes devront passer par l&rsquo;aire autorouti\u00e8re de Barchon ;- La N604 restera \u00e0 double sens.Phase 3 de fin septembre \u00e0 fin novembre Les travaux seront effectu\u00e9s sur la N604 du c\u00f4t\u00e9 zoning.- La N604 sera plac\u00e9e \u00e0 sens unique dans le sens Soumagne vers Blegny. Dans l&rsquo;autre sens, selon le type de trafic, les usagers seront invit\u00e9s \u00e0 continuer sur l&rsquo;autoroute et sortir \u00e0 l&rsquo;aire de Barchon ou emprunter la rue de Heuseux ;- L&rsquo;acc\u00e8s vers Battice sera maintenu ;- La sortie vers Soumagne se fera par l&rsquo;aire autorouti\u00e8re et le futur rond-point de la SPI.Phase 4 de d\u00e9cembre jusqu&rsquo;au printemps 2014- La sortie de l&rsquo;autoroute sera r\u00e9am\u00e9nag\u00e9e : une seule bande plus large et plus longue de 300 m\u00e8tres que l&rsquo;actuelle ;- La voie de droite de l&rsquo;autoroute sera ferm\u00e9e \u00e0 l&rsquo;endroit des travaux ;- Les automobilistes ne pourront sortir \u00e0 Barchon durant cette phase, ils seront invit\u00e9s \u00e0 sortir par l&rsquo;aire autorouti\u00e8re situ\u00e9e plus loin et revenir via la N604 qui sera \u00e0 double sens ;Phase 5 au printemps 2014 - Pose d&rsquo;un rev\u00eatement hydrocarbon\u00e9 sur la nouvelle sortie. ","location":"\u00a0E40 (A3) Bxl\/Bsl > Li\u00e8ge > Aachen # N604 \u00e0 Barchon","source":" Police F\u00e9d\u00e9rale - Centre Perex ","time":1366260240,"category":"others","lat":"50.6682189","lng":"5.6969122","id":"10562"},{"message":" Travaux routiers sur l'E42 (A27) Battice > St.-Vith-Pr\u00fcm(D) \u00e0 hauteur de Ensival en direction de Duitsland\/Allemagne. Passage difficile, La formation de files est possible. - D\u00e9but : pose de la signalisation dans la nuit du 2 au 3 avril 2013- Dur\u00e9e : 7 mois sous r\u00e9serve des conditions climatiquesNATURE DES TRAVAUX :Ces travaux de r\u00e9habilitation en profondeur seront effectu\u00e9s dans le sens de circulation Battice vers Spa.Le chantier se d\u00e9roulera simultan\u00e9ment sur et sous le viaduc (\u00e0 hauteur de la rue des Etangs) et il comprend :- La r\u00e9paration du b\u00e9ton : structure, piles, poutres, dalle de tablier ;- La renouvellement de l&rsquo;\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 et des joints de dilatation ;- La pose d&rsquo;un nouveau rev\u00eatement hydrocarbon\u00e9 et un nouveau marquage au sol ;Est \u00e9galement pr\u00e9vu, l&rsquo;installation de panneaux anti-bruit de 1,5 ou 2,5 m de haut sur le c\u00f4t\u00e9 droit et sur le parement en b\u00e9ton en dessous du viaduc. Au total, ce sont quelques 1100 m\u00e8tres carr\u00e9s de panneaux m\u00e9talliques qui seront pos\u00e9s pour absorber le bruit des v\u00e9hicules et, sous le viaduc, \u00e9viter l&rsquo;effet de r\u00e9sonnance.MODIFICATIONS DE CIRCULATION :La pose de la signalisation de chantier d\u00e9butera dans la nuit du 2 au 3 avril 2013.Mesures de circulation sur le viaduc :Du 3 avril jusqu&rsquo;\u00e0 mi-ao\u00fbt :- la sortie de l&rsquo;\u00e9changeur N\u00b06 sera ferm\u00e9e et les usagers seront d\u00e9vi\u00e9s par l&rsquo;\u00e9changeur suivant (Laboru) ;- 2 bandes de circulation de largeur r\u00e9tr\u00e9cie seront am\u00e9nag\u00e9es sur le c\u00f4t\u00e9 gauche de la chauss\u00e9e qui n&rsquo;est pas en travaux.De mi-ao\u00fbt jusque fin octobre :- La sortie de l&rsquo;\u00e9changeur N\u00b06 sera rouverte ;- Les usagers rouleront sur deux bandes de largeur r\u00e9tr\u00e9cie du c\u00f4t\u00e9 droit de l&rsquo;autoroute qui aura \u00e9t\u00e9 refaite.Mesures de circulation sous le viaduc :Ces mesures seront d&rsquo;application du 3 avril jusqu&rsquo;\u00e0 mi-mai et ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9cid\u00e9es en concertation avec la police locale :- depuis le rond-point Kermadec vers l&rsquo;h\u00f4pital, les usagers passeront sous le viaduc o\u00f9 une bande de circulation sera am\u00e9nag\u00e9e ;- dans l&rsquo;autre sens, de l&rsquo;h\u00f4pital vers le rond-point Kermadec, les automobilistes ne passeront plus sous l&rsquo;autoroute. Ils seront d\u00e9vi\u00e9s par les rues de Li\u00e8ge, Rogier et des D\u00e9port\u00e9s.Une bande de circulation pourra \u00eatre ferm\u00e9e ponctuellement sous le viaduc durant le mois d&rsquo;ao\u00fbt lors de la pose des panneaux anti-bruit.La vitesse sera ramen\u00e9e \u00e0 50 km\/h \u00e0 hauteur des travaux sur le viaduc. La Police f\u00e9d\u00e9rale veillera au respect de cette limitation par des contr\u00f4les r\u00e9guliers afin d&rsquo;assurer la s\u00e9curit\u00e9 des automobilistes et des ouvriers pr\u00e9sents sur le chantier. ","location":"\u00a0E42 (A27) Battice > St.-Vith-Pr\u00fcm(D) \u00e0 Ensival","source":" Police F\u00e9d\u00e9rale - Centre Perex ","time":1364397346,"category":"others","lat":"50.582172","lng":"5.843182","id":"10563"},{"message":" Travaux routiers sur le R0 Ring om\/de Bxl\/Bsl \u00e0 hauteur de Braine l Alleud en direction de dans les deux sens\/in beide richtingen. Circulation sur deux bandes r\u00e9tr\u00e9cies. Travaux entre Bk 4 et 6. ","location":"\u00a0R0 Ring om\/de Bxl\/Bsl \u00e0 Braine l Alleud","source":" La Police F\u00e9d\u00e9rale ","time":1361488919,"category":"others","lat":0,"lng":0,"id":"10564"},{"message":" Travaux routiers sur la N285 Asse - Edingen \u00e0 hauteur de Lennik en direction de . R\u00e9am\u00e9nagement carrefour N285 x N8 + entretien structurelle N285 ","location":"\u00a0N285 Asse - Edingen \u00e0 Lennik","source":" La Police F\u00e9d\u00e9rale ","time":1348323729,"category":"others","lat":"50.8114515","lng":"4.16953600596861","id":"10565"},{"message":" A partir du 31 ao\u00fbt 2012 \u00e0 17 hr, la Route du Lion \u00e0 Waterloo sera ferm\u00e9e \u00e0 la circulation dans la direction de Lasne et ceci pour une p\u00e9riode de 2 ans.\r\u00a0\rUne d\u00e9viation locale a \u00e9t\u00e9 mise en place. ","location":"\u00a0TRAVAUX - WATERLOO","source":" La Police F\u00e9d\u00e9rale ","time":1348323304,"category":"others","lat":0,"lng":0,"id":"10566"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Quai de Willebroeck","lat":50.864795888664,"lng":4.3521019901242,"id":"10567"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Boulevard Simon Bolivar","lat":50.862135158143,"lng":4.352713590242,"id":"10568"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Tunnel Reyers-Centre&nbsp;&gt;&nbsp;CENTRE","lat":50.847417990479,"lng":4.3922196919835,"id":"10569"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Rue du Progr\u00e8s","lat":50.856778050906,"lng":4.3572456153859,"id":"11050"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Boulevard du Midi&nbsp;&gt;&nbsp;PTE DE NINOVE","lat":50.840288900809,"lng":4.3394178694083,"id":"10571"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Avenue de Tervueren&nbsp;&gt;&nbsp;RING","lat":50.839154948011,"lng":4.3999523754452,"id":"10572"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Chauss\u00e9e de Ruisbroek","lat":50.800413046789,"lng":4.3152562863349,"id":"10574"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Boulevard du Jardin Botanique&nbsp;&gt;&nbsp;MIDI","lat":50.855276933117,"lng":4.3582968326513,"id":"10575"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Chauss\u00e9e de Gand","lat":50.857606328676,"lng":4.3234587279625,"id":"10576"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Chauss\u00e9e de Vleurgat","lat":50.826583510609,"lng":4.3682655117488,"id":"10577"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Quai de Willebroeck","lat":50.864777906594,"lng":4.3520735874225,"id":"10578"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Avenue du Hunderenveld","lat":50.86788389304,"lng":4.2802086134234,"id":"10580"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Boulevard de l'Empereur","lat":50.843464338662,"lng":4.3514273280246,"id":"10582"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Chauss\u00e9e de La Hulpe","lat":50.795743442108,"lng":4.4065599537882,"id":"10583"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Rue Royale","lat":50.849739784729,"lng":4.3620749933714,"id":"10584"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Chauss\u00e9e de Gand","lat":50.857731792484,"lng":4.3224360597842,"id":"10585"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Chauss\u00e9e de Mons","lat":50.845250317257,"lng":4.3367598535468,"id":"10586"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Rue de Birmingham","lat":50.840098811143,"lng":4.3107120968169,"id":"10587"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Rue Royale","lat":50.848247530539,"lng":4.3612515990366,"id":"10588"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Avenue Orban","lat":50.832378672075,"lng":4.4509057227714,"id":"10589"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Avenue Alfred Madoux","lat":50.831139354623,"lng":4.449200226115,"id":"10590"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Avenue Eug\u00e8ne Plasky","lat":50.850033414279,"lng":4.3942374547058,"id":"10591"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Boulevard G\u00e9n\u00e9ral Jacques&nbsp;&gt;&nbsp;MEISER","lat":50.823516075926,"lng":4.3892692593661,"id":"10592"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Rue des Cygnes","lat":50.829109374592,"lng":4.3727932842646,"id":"10593"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Avenue Van Volxem","lat":50.819797660257,"lng":4.3240898624434,"id":"10594"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Place Saint-Pierre","lat":50.837861856882,"lng":4.394642131704,"id":"10595"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Chauss\u00e9e de Gand","lat":50.873893604022,"lng":4.2871305053111,"id":"10596"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Chauss\u00e9e de Wavre","lat":50.816698056708,"lng":4.4268262307662,"id":"10597"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Place du Luxembourg","lat":50.839528039223,"lng":4.3707360254273,"id":"10598"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Quai des Charbonnages","lat":50.853907604929,"lng":4.3393388267895,"id":"10599"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Place Eug\u00e8ne Simonis&nbsp;&gt;&nbsp;BASILIQUE","lat":50.863918665721,"lng":4.328907183754,"id":"10600"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Avenue Josse Goffin","lat":50.867315562975,"lng":4.3054093453539,"id":"10601"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Chauss\u00e9e de Mons","lat":50.825437899659,"lng":4.2954161418836,"id":"10602"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Place de la Duchesse de Brabant","lat":50.8499847341,"lng":4.3270441539869,"id":"10603"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Boulevard Emile Bockstael","lat":50.872318233342,"lng":4.3425385971027,"id":"10604"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Chauss\u00e9e de Waterloo&nbsp;&gt;&nbsp;CENTRE","lat":50.792253060636,"lng":4.3728172363999,"id":"10605"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Avenue de Beaulieu","lat":50.815501940146,"lng":4.4068886693372,"id":"10606"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Avenue Louise","lat":50.828210478802,"lng":4.3622902184907,"id":"10608"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Avenue Herrmann-Debroux  Viaduc&nbsp;&gt;&nbsp;CENTRE","lat":50.812904960452,"lng":4.4260268596464,"id":"10609"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Avenue du Prince d'Orange","lat":50.781537191989,"lng":4.3793950574294,"id":"10610"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Chauss\u00e9e d'Etterbeek","lat":50.844696569677,"lng":4.3762595045204,"id":"10611"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Chauss\u00e9e d'Etterbeek","lat":50.844507768247,"lng":4.3766002225388,"id":"10612"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Quai du Commerce","lat":50.858466730742,"lng":4.347104799648,"id":"10613"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Rue Montoyer","lat":50.842386669497,"lng":4.365454785474,"id":"10614"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Avenue de Roodebeek","lat":50.849501231806,"lng":4.4012091597719,"id":"10615"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Avenue Legrand","lat":50.81546371977,"lng":4.365824683524,"id":"10616"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Chauss\u00e9e de Waterloo&nbsp;&gt;&nbsp;LA CAMBRE","lat":50.814555799236,"lng":4.3660375452713,"id":"10617"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Boulevard de Waterloo&nbsp;&gt;&nbsp;MIDI","lat":50.837352130506,"lng":4.3557165488402,"id":"10618"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Boulevard du Midi&nbsp;&gt;&nbsp;PTE DE NINOVE","lat":50.845043807004,"lng":4.3377112711707,"id":"10619"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Boulevard Baudouin&nbsp;&gt;&nbsp;MIDI","lat":50.857244892079,"lng":4.3517067544767,"id":"10620"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Boulevard Lambermont","lat":50.879565933301,"lng":4.3733534757963,"id":"10621"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Boulevard du Neuvi\u00e8me de Ligne&nbsp;&gt;&nbsp;BASILIQUE","lat":50.858313405015,"lng":4.3443212185354,"id":"10622"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Autoroute E411&nbsp;&gt;&nbsp;RING","lat":50.815374430181,"lng":4.4115142786345,"id":"10623"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Rue Th\u00e9odore Verhaegen","lat":50.831945170283,"lng":4.333063738497,"id":"10624"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Quai de l'Industrie","lat":50.847827809958,"lng":4.3285227022347,"id":"10625"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Route de Lennik","lat":50.818497304002,"lng":4.2808391367097,"id":"10626"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Chauss\u00e9e de Louvain","lat":50.850997780127,"lng":4.3791149380847,"id":"10627"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Rue Belliard&nbsp;&gt;&nbsp;TERVUEREN","lat":50.843141778496,"lng":4.3665195851837,"id":"10628"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Avenue L\u00e9opold III&nbsp;&gt;&nbsp;MEISER","lat":50.877203010838,"lng":4.4102797282393,"id":"10632"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Place Liedts","lat":50.864383327644,"lng":4.3648148028338,"id":"10633"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Avenue Louis Bertrand","lat":50.866252156845,"lng":4.3820875970886,"id":"10634"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"All\u00e9e Verte&nbsp;&gt;&nbsp;CENTRE","lat":50.872662110995,"lng":4.3588476114657,"id":"11051"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Quai de l'Industrie","lat":50.84756696634,"lng":4.3280543485392,"id":"10635"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Boulevard G\u00e9n\u00e9ral Jacques&nbsp;&gt;&nbsp;LA CAMBRE","lat":50.820398097658,"lng":4.3805971967946,"id":"10636"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Avenue Fonsny","lat":50.837771654115,"lng":4.338383041209,"id":"10637"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Boulevard Paepsem","lat":50.825281661145,"lng":4.3051806884363,"id":"10638"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Boulevard Paepsem","lat":50.825326712554,"lng":4.3053793215634,"id":"10639"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Chauss\u00e9e de Ninove&nbsp;&gt;&nbsp;RING","lat":50.849452093323,"lng":4.3208677813488,"id":"10640"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Avenue Carton de Wiart","lat":50.868413328774,"lng":4.3290881940212,"id":"10641"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Chauss\u00e9e de Wavre","lat":50.823603249388,"lng":4.4007220807153,"id":"10642"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Avenue Franklin Roosevelt&nbsp;&gt;&nbsp;LA CAMBRE","lat":50.810473815933,"lng":4.3810909361802,"id":"10643"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Rue Belliard","lat":50.84060624133,"lng":4.3786721906412,"id":"10644"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Chauss\u00e9e de Vilvorde","lat":50.874091342795,"lng":4.3581796274049,"id":"10645"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Chauss\u00e9e de Mons","lat":50.840292404258,"lng":4.3218137911231,"id":"10646"},{"category":"works","source":"Mobiris","time":1373632684,"message":"Travaux ","location":"Rue Belliard&nbsp;&gt;&nbsp;TERVUEREN","lat":50.842970983814,"lng":4.3674566319291,"id":"10647"},{"category":"accident","location":"E19  - A1 Antwerpen -> Brussel","message":"Rijbaan vrij ter hoogte van Wilrijk","time":1373631960,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"11257"},{"category":"traffic jam","location":"E17  - A14 Gent -> Antwerpen","message":"File ter hoogte van Antwerpen-West","time":1373632200,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"11227"},{"category":"traffic jam","location":"E19  - A1 Breda (NL) -> Antwerpen","message":"File vanaf Kleine Bareel tot Antw-Noord","time":1373632380,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"11258"},{"category":"traffic jam","location":"E313  - A13 Ranst -> Antwerpen","message":"File vanaf Wommelgem tot Antw-Oost","time":1373632440,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"11199"},{"category":"traffic jam","location":"E40  - A10 Brussel -> Gent","message":"File vanaf Merelbeke tot Zwijnaarde","time":1373632440,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"11110"},{"category":"traffic jam","location":"R0  Brussel - Binnenring","message":"File vanaf Wezembeek-Oppem tot Tervuren 4-Armen","time":1373632440,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"11115"},{"category":"traffic jam","location":"Ring 1 Antwerpen (R1 )","message":"File vanaf Antwerpen-Noord tot Kennedytunnel","time":1373632320,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"11235"},{"category":"info","location":"E313  - A13 Lummen -> Ranst","message":"Twee rijstroken beschikbaar ter hoogte van Geel-West\n\n                                                                E\u00e9n rijstrook afgesloten\n                                            Versmalde rijstroken","time":1373442720,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10864"},{"category":"info","location":"E313  - A13 Ranst -> Lummen","message":"Oprit 23 Geel West: Weg afgesloten","time":1373614140,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10866"},{"category":"info","location":"E314  - A2 Leuven -> Lummen","message":"Oprit 16 Gasthuisberg: Weg afgesloten","time":1372619040,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10867"},{"category":"info","location":"E314  - A2 Lummen -> Leuven","message":"Oprit 16 Gasthuisberg: Weg afgesloten","time":1372619040,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10869"},{"category":"info","location":"E314  - A2 Lummen -> Leuven","message":"Twee rijstroken beschikbaar vanaf Herent tot Leuven\n\n                                                                Twee rijstroken afgesloten\n                                            Pechstrook gesloten\n                                            Versmalde rijstroken","time":1372561440,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10871"},{"category":"info","location":"E40  - A10 Brussel -> Gent","message":"Twee rijstroken beschikbaar ter hoogte van Zwijnaarde\n\n                                                                E\u00e9n rijstrook afgesloten\n                                            Pechstrook gesloten","time":1373407440,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10872"},{"category":"info","location":"E40  - A18 Jabbeke -> Duinkerke (FR)","message":"Mobiele onderhoudsvoertuigen vanaf Jabbeke tot Adinkerke\n\n                                                                Rechterrijstrook afgesloten","time":1373618400,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"11187"},{"category":"info","location":"E40 Leuven -> Brussel","message":"Twee rijstroken beschikbaar vanaf St-Stevens-Woluwe tot Kraainem\n\n                                                                E\u00e9n rijstrook afgesloten\n                                            Versmalde rijstroken","time":1372532340,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10875"},{"category":"info","location":"Grote Buitenring Hasselt (R71 )","message":"Twee rijstroken beschikbaar ter hoogte van Buitenring\n\n                                                                Weg afgesloten\n                                            Versmalde rijstroken","time":1372062540,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10663"},{"category":"info","location":"Leuven - Buitenring (R23 )","message":"Weg afgesloten ter hoogte van Buitenring Leuven R23","time":1371715560,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10664"},{"category":"info","location":"N122 Essen -> Antwerpen","message":"E\u00e9n rijstrook beschikbaar tussen Heidestatiestraat en (N11) Kapelestraat in Kapellen\n\n                                                                E\u00e9n rijstrook afgesloten","time":1373256240,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10665"},{"category":"info","location":"N177 Boom -> Antwerpen","message":"E\u00e9n rijstrook afgesloten tussen (A12) S Herenbaan en (A12) Pierstraat in Rumst","time":1372319280,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10666"},{"category":"info","location":"N19 Geel -> Aarschot","message":"E\u00e9n rijstrook afgesloten tussen (N13) Antwerpseweg en (A13 - E313) Geel West in Geel\n\n                                                                Tijdelijke verkeerslichten","time":1372143900,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10667"},{"category":"info","location":"N20 Hasselt -> Tongeren","message":"E\u00e9n rijstrook beschikbaar tussen (R70) Leopoldplein - Guffenslaan en (A13 - E313) Hasselt Oost in Hasselt","time":1369087440,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10668"},{"category":"info","location":"N224 Lembeek -> Tubeke","message":"Weg afgesloten tussen Edingensesteenweg (N7) en Veroonslinde in Lembeek","time":1372629840,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10669"},{"category":"info","location":"N227 Mechelen -> Tervuren 4 Armen","message":"Rijstroken voor doorgaand verkeer afgesloten tussen (E40)Oprit vanuit Brussel en Hippodroomlaan in Sterrebeek\n\n                                                                Weg afgesloten","time":1372928100,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10670"},{"category":"info","location":"N227 Mechelen -> Tervuren 4 Armen","message":"Weg afgesloten tussen (E40)Oprit vanuit Brussel en Hippodroomlaan in Sterrebeek","time":1372928100,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10671"},{"category":"info","location":"N227 Mechelen -> Tervuren 4 Armen","message":"E\u00e9n rijstrook beschikbaar tussen (N2) Leuvensesteenweg en (E40)oprit richting Brussel in Nossegem\n\n                                                                Versmalde rijstroken","time":1363561440,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10672"},{"category":"info","location":"N227 Mechelen -> Tervuren 4 Armen","message":"Weg afgesloten tussen (N267) Robert Schumanlaan en (N21) Haachtsesteenweg in Zemst","time":1372932960,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10673"},{"category":"info","location":"N227 Tervuren 4 Armen -> Mechelen","message":"Weg afgesloten tussen (E40)Oprit vanuit Luik en (N2) Leuvensesteenweg in Nossegem","time":1372928760,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10674"},{"category":"info","location":"N227 Tervuren 4 Armen -> Mechelen","message":"E\u00e9n rijstrook beschikbaar tussen (N21) Haachtsesteenweg en (N267) Robert Schumanlaan in Zemst\n\n                                                                Versmalde rijstroken\n                                            Rijstroken voor doorgaand verkeer afgesloten","time":1372932960,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10675"},{"category":"info","location":"N227 Tervuren 4 Armen -> Mechelen","message":"Rijstroken voor doorgaand verkeer afgesloten tussen Hippodroomlaan en (E40)Oprit vanuit Luik in Sterrebeek\n\n                                                                Weg afgesloten","time":1372928100,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10676"},{"category":"info","location":"N227 Tervuren 4 Armen -> Mechelen","message":"Weg afgesloten tussen Hippodroomlaan en (E40)Oprit vanuit Luik in Sterrebeek","time":1372928100,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10677"},{"category":"info","location":"N253 Leuven -> Overijse","message":"Weg afgesloten tussen Neerijse en Loonbeek in Huldenberg","time":1372655040,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10678"},{"category":"info","location":"N31 bBrugge -> Oostkamp","message":"Weg afgesloten tussen E403 en Heidelbergstraat in Brugge","time":1362037500,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10679"},{"category":"info","location":"N322 Loker -> Nieuwkerke","message":"Rijstroken voor doorgaand verkeer afgesloten tussen (N375) Douanestraat en Planciusplein in Heuvelland","time":1369651500,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10680"},{"category":"info","location":"N32 cMoorsele -> Menen","message":"Weg afgesloten tussen Rynsackerstraat en Processiestraat in Menen","time":1365977040,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10681"},{"category":"info","location":"N342 Oostkamp -> Sint-Andries","message":"E\u00e9n rijstrook beschikbaar tussen Leiselestraat (rotonde) en (N397) Koning Albert I-laan in Brugge\n\n                                                                Weg afgesloten\n                                            Versmalde rijstroken","time":1371040440,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10682"},{"category":"info","location":"N351 Brugge -> Sint-Andries","message":"E\u00e9n rijstrook beschikbaar tussen (R30) Gulden Vlieslaan en complex Waggelwater in Brugge\n\n                                                                E\u00e9n rijstrook afgesloten\n                                            Verkeerssituatie gewijzigd","time":1372248600,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10683"},{"category":"info","location":"N364 Kaaskerke -> Roesbrugge-Haringe","message":"Weg afgesloten tussen Kaaskerkestraat (N35) en Groenestraat in Lo-Reninge","time":1364552040,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10684"},{"category":"info","location":"N364 Kaaskerke -> Roesbrugge-Haringe","message":"E\u00e9n rijstrook afgesloten tussen Kaaskerkestraat (N35) in Diksmuide en (N8) Gapaard in Lo-Reninge\n\n                                                                Tijdelijke verkeerslichten","time":1365372240,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10685"},{"category":"info","location":"N368 Oudenburg -> Knesselare","message":"E\u00e9n rijstrook afgesloten tussen (N370) Wingenesteenweg en Knesselare in Beernem\n\n                                                                Tijdelijke verkeerslichten","time":1372683600,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10686"},{"category":"info","location":"N3 Leuven -> Tienen","message":"E\u00e9n rijstrook beschikbaar tussen (N25) Meerdalboslaan in Bierbeek en (N223) Aarschotsesteenweg in Tienen\n\n                                                                Twee rijstroken afgesloten\n                                            Tijdelijke verkeerslichten","time":1372143960,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10687"},{"category":"info","location":"N403 Stekene -> St.-Niklaas","message":"E\u00e9n rijstrook afgesloten tussen Nederland en (N49 - A11) St-Gillis-Waas in Stekene\n\n                                                                Tijdelijke verkeerslichten","time":1373466840,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10688"},{"category":"info","location":"N414 R4  -> Gent Centrum","message":"Weg afgesloten tussen (N60) Krijgslaan en (N420) Burggravenlaan in Gent","time":1367211840,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10689"},{"category":"info","location":"N415 Nederbrakel -> Oosterzele","message":"Weg afgesloten tussen (N444) Hundelgemsesteenweg en (N465) Geraardsbergsesteenweg in Oosterzele","time":1371725220,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10690"},{"category":"info","location":"N415 Oosterzele -> Nederbrakel","message":"Weg afgesloten tussen (N465) Geraardsbergsesteenweg in Oosterzele en (N046) Latemdreef - Hoofd Hundelgemsebaan in Gavere","time":1369087440,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10691"},{"category":"info","location":"N43 Deinze -> Gent","message":"E\u00e9n rijstrook beschikbaar tussen (A10 - E40) St.-Denijs Westrem en Koningin Maria Hendrikaplein in Gent\n\n                                                                E\u00e9n rijstrook afgesloten\n                                            Tijdelijke verkeerslichten","time":1371040440,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10692"},{"category":"info","location":"N43 Gent -> Deinze","message":"E\u00e9n rijstrook beschikbaar tussen Koningin Maria Hendrikaplein en (A10 - E40) St.-Denijs Westrem in Gent\n\n                                                                E\u00e9n rijstrook afgesloten\n                                            Tijdelijke verkeerslichten","time":1371040440,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10693"},{"category":"info","location":"N445 Gent -> Zele","message":"E\u00e9n rijstrook afgesloten tussen rotonde Gentsesteenweg en (N47) Europalaan in Zele\n\n                                                                Verkeerssituatie gewijzigd","time":1372053840,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10694"},{"category":"info","location":"N449 Laarne -> Zelzate","message":"Weg afgesloten tussen Nieuwe Overledebrug en (R4) Jf Kennedylaan in Zelzate","time":1365368640,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10695"},{"category":"info","location":"N458 Assenede -> Gent","message":"Weg afgesloten tussen (N448) Eeklostraat \/ Pastorijstraat en (N463) Kerkbruggestraat - Burggravenlaan in Evergem","time":1373443080,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10696"},{"category":"info","location":"N47 Asse -> Dendermonde","message":"Rijstroken voor doorgaand verkeer afgesloten tussen (N411) Steenweg Op Dendermonde en (N41) Ringlaan in Lebbeke","time":1370448120,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10697"},{"category":"info","location":"N50 Kortrijk -> Brugge","message":"E\u00e9n rijstrook afgesloten tussen (R36) Brugse Poort en (R8) Ringlaan in Kortrijk","time":1364767440,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10698"},{"category":"info","location":"N60 Oudenaarde -> Gent","message":"E\u00e9n rijstrook beschikbaar tussen (R4) Binnenring Zwijnaarde en Hofbouwlaan in Gent\n\n                                                                E\u00e9n rijstrook afgesloten\n                                            Tijdelijke verkeerslichten","time":1371040440,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10699"},{"category":"info","location":"N74 Hechtel-Eksel -> Hasselt","message":"Twee rijstroken beschikbaar tussen (N715A) Houthalenseweg en (N715B) Heuveneindeweg in Zonhoven\n\n                                                                Versmalde rijstroken","time":1348351440,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10700"},{"category":"info","location":"N755 grens Wallonie -> Kerkom-bij-Sint-Truiden","message":"Weg afgesloten tussen Populierenstraat en (N80) Naamsesteenweg in Sint-Truiden","time":1359933540,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10701"},{"category":"info","location":"N75 Dilsen -> Genk","message":"Twee rijstroken beschikbaar tussen (N742) Dorpsstraat in As en (N730) Bilzerweg in Maasmechelen","time":1343836800,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10702"},{"category":"info","location":"N75 Genk -> Dilsen","message":"E\u00e9n rijstrook beschikbaar tussen (N763\/N723) Steenweg Naar As \/ Lanklaarsesteenweg en (N742) Dorpsstraat in Dilsen-Stokkem","time":1368539880,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10703"},{"category":"info","location":"N8 Ieper -> Menen","message":"Rijstroken voor doorgaand verkeer afgesloten tussen (N37\/N345) Zuiderring \/ Kruiskalsijdestraat en (N303) Wervikstraat in Zonnebeke","time":1361512320,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10704"},{"category":"info","location":"N9 Eeklo -> Brugge","message":"E\u00e9n rijstrook beschikbaar tussen Balgerhoekebrug en (N9D) Gentsesteenweg in Maldegem","time":1369300260,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10705"},{"category":"info","location":"R4  Ring GentGent Zeehaven -> Zelzate","message":"E\u00e9n rijstrook beschikbaar vanaf Sint-Kruis-Winkel tot Zelzate-Oost\n\n                                                                Verkeerssituatie gewijzigd","time":1370530920,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10706"},{"category":"works","location":"E34  - N49 Knokke -> Antwerpen","message":"Wegwerkzaamheden ter hoogte van Vrasene\n\n                                                                E\u00e9n rijstrook afgesloten","time":1373604000,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"11041"},{"category":"works","location":"N31 St.-Michiels (Brugge) -> Brugge (N31 )","message":"Verkeerssituatie gewijzigd tussen (A17 - E403) St.-Michiels (Brugge) en (N397) Koning Albertlaan in Brugge\n\n                                                                Weg afgesloten","time":1373050740,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0,"id":"10714"},{"category":"traffic jam","location":"Ring 2 Antwerpen (R1 )","message":"File vanaf Antwerpen-West tot Kennedytunnel","time":1373631600,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0},{"category":"info","location":"E40  - A10 Gent -> Oostende","message":"Afrit 14 St. Denijs Westrem: Weg afgesloten","time":1366098840,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0},{"category":"info","location":"E40 Brussel -> Leuven","message":"Twee rijstroken beschikbaar vanaf Kraainem tot St-Stevens-Woluwe\n\n                                                                Weg afgesloten\n                                            Versmalde rijstroken\n                                            Verkeerssituatie gewijzigd","time":1372485840,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0},{"category":"info","location":"Grote Binnenring Hasselt (R71 )","message":"Twee rijstroken beschikbaar ter hoogte van Binnenring\n\n                                                                Versmalde rijstroken","time":1372062780,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0},{"category":"info","location":"Leuven - Binnenring (R23 )","message":"Weg afgesloten ter hoogte van Binnenring Leuven R23","time":1371715500,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0},{"category":"info","location":"N122 Antwerpen -> Essen","message":"E\u00e9n rijstrook beschikbaar tussen (N11) Kapelsestraat en Heidestatiestraat in Kapellen\n\n                                                                E\u00e9n rijstrook afgesloten","time":1373256240,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0},{"category":"info","location":"N177 Antwerpen -> Boom","message":"E\u00e9n rijstrook afgesloten tussen (A12) Pierstraat en (A12) S Herenbaan in Rumst","time":1372319280,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0},{"category":"info","location":"N19 Aarschot -> Geel","message":"E\u00e9n rijstrook afgesloten tussen (A13 - E313) Geel West en (N13) Antwerpseweg in Geel\n\n                                                                Tijdelijke verkeerslichten","time":1372143900,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0},{"category":"info","location":"N1 Antwerpen -> Breda (NL)","message":"Weg afgesloten tussen (N129) Minister Delbekelaan en Ringlaan - Merksemheidelaan in Antwerpen","time":1367816640,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0},{"category":"info","location":"N20 Tongeren -> Hasselt","message":"E\u00e9n rijstrook beschikbaar tussen (A13 - E313) Hasselt Oost en (R70) Leopoldplein - Guffenslaan in Hasselt","time":1369087440,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0},{"category":"info","location":"N303 Westrozebeke -> Wervik","message":"Weg afgesloten tussen Spilstraat en A19 in Zonnebeke","time":1373609040,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0},{"category":"info","location":"N31 bOostkamp -> Brugge","message":"Weg afgesloten tussen Heidelbergstraat en E403 in Brugge","time":1362549840,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0},{"category":"info","location":"N32 cMenen -> Moorsele","message":"Weg afgesloten tussen Processiestraat en Rynsackerstraat in Menen","time":1366273620,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0},{"category":"info","location":"N331 Ieper -> Nieuwkerke","message":"Rijstroken voor doorgaand verkeer afgesloten tussen Ruuschaartstraat en (N322) Dranouterstraat in Heuvelland","time":1369651680,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0},{"category":"info","location":"N34 Zeebrugge (Brugge) -> Knokke","message":"E\u00e9n rijstrook beschikbaar tussen (N359) Knokkestraat en (N49\/N360) Koningslaan - Paul Parmentierlaan \/ Elisabethlaan in Knokke-Heist\n\n                                                                E\u00e9n rijstrook afgesloten","time":1371040440,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0},{"category":"info","location":"N351 Sint-Andries -> Brugge","message":"E\u00e9n rijstrook beschikbaar tussen complex Waggelwater en (R30) Gulden Vlieslaan in Brugge\n\n                                                                E\u00e9n rijstrook afgesloten\n                                            Verkeerssituatie gewijzigd","time":1372248600,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0},{"category":"info","location":"N368 Knesselare -> Oudenburg","message":"E\u00e9n rijstrook afgesloten tussen Knesselare en (N370) Wingenesteenweg in Beernem\n\n                                                                Tijdelijke verkeerslichten","time":1372655040,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0},{"category":"info","location":"N397 Brugge -> Loppem","message":"E\u00e9n rijstrook beschikbaar tussen Stationslaan en Koninginlaan Astridlaan in Brugge\n\n                                                                Weg afgesloten\n                                            Versmalde rijstroken","time":1373292960,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0},{"category":"info","location":"N3 Tienen -> Leuven","message":"E\u00e9n rijstrook beschikbaar tussen (N223) Aarschotsesteenweg in Tienen en (N25) Meerdalboslaan in Bierbeek\n\n                                                                Twee rijstroken afgesloten\n                                            Tijdelijke verkeerslichten","time":1372143960,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0},{"category":"info","location":"N414 Gent Centrum -> R4 ","message":"Weg afgesloten tussen (N420) Burggravenlaan en (N60) Krijgslaan in Gent","time":1367211840,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0},{"category":"info","location":"N424 Oostakker \/ R4  (Gent) -> Gent Centrum","message":"E\u00e9n rijstrook beschikbaar tussen (R4) Dwight Eisenhowerlaan en Hoge Weg in Gent\n\n                                                                E\u00e9n rijstrook afgesloten","time":1371658320,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0},{"category":"info","location":"N449 Zelzate -> Laarne","message":"Weg afgesloten tussen (R4) Jf Kennedylaan en Nieuwe Overledebrug in Zelzate","time":1365368640,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0},{"category":"info","location":"N458 Gent -> Assenede","message":"Weg afgesloten tussen (N463) Kerkbruggestraat - Burggravenlaan en (N448) Eeklostraat \/ Pastorijstraat in Evergem","time":1373443080,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0},{"category":"info","location":"N47 Dendermonde -> Asse","message":"Rijstroken voor doorgaand verkeer afgesloten tussen (N41) Ringlaan en (N411) Steenweg Op Dendermonde in Lebbeke","time":1370448120,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0},{"category":"info","location":"N60 Gent -> Oudenaarde","message":"E\u00e9n rijstrook beschikbaar tussen Hofbouwlaan en (R4) Binnenring Zwijnaarde in Gent\n\n                                                                E\u00e9n rijstrook afgesloten\n                                            Tijdelijke verkeerslichten","time":1371040440,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0},{"category":"info","location":"N74 Hasselt -> Hechtel-Eksel","message":"Twee rijstroken beschikbaar tussen (N715B) Heuveneindeweg en (N715A) Houthalenseweg in Zonhoven\n\n                                                                Versmalde rijstroken","time":1348351440,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0},{"category":"info","location":"N755 Kerkom-bij-Sint-Truiden -> grens Wallonie","message":"Weg afgesloten tussen (N80) Naamsesteenweg en Populierenstraat in Sint-Truiden","time":1359933540,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0},{"category":"info","location":"N80 Hannuit -> St.-Truiden","message":"Weg afgesloten tussen (N80B) Gingelom Noord in Gingelom en (N3) Brussel Luik in Sint-Truiden","time":1359933540,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0},{"category":"info","location":"N9 Aalst -> Gent","message":"E\u00e9n rijstrook beschikbaar tussen (N400) Kwatrechtsteenweg en (N465) Geraardsbergsesteenweg in Melle\n\n                                                                E\u00e9n rijstrook afgesloten\n                                            Versmalde rijstroken","time":1371126360,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0},{"category":"info","location":"R4  Ring GentDestelbergen -> Zwijnaarde","message":"Twee rijstroken beschikbaar vanaf Merelbeke tot Zwijnaarde\n\n                                                                Pechstrook gesloten\n                                            Versmalde rijstroken\n                                            Verkeerssituatie gewijzigd","time":1372348380,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0},{"category":"info","location":"R4  Ring GentZelzate -> Gent Zeehaven","message":"E\u00e9n rijstrook beschikbaar vanaf Zelzate-Oost tot Sint-Kruis-Winkel\n\n                                                                E\u00e9n rijstrook afgesloten","time":1371040440,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0},{"category":"works","location":"N31 Brugge (N31 ) -> St.-Michiels (Brugge)","message":"Verkeerssituatie gewijzigd tussen (N397) Koning Albertlaan en (A17 - E403) St.-Michiels (Brugge) in Brugge\n\n                                                                Weg afgesloten","time":1373050740,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0},{"category":"traffic jam","location":"R0  Brussel - Buitenring","message":"File vanaf Strombeek-Bever tot Jette","time":1373632620,"source":"Verkeerscentrum","lat":0,"lng":0},{"category":"works","source":"Trafiroutes","time":1373632140,"message":"Chantier sur la E42 (A15) \u00e0 Flemalle - Saint-Georges vers MONS du km 10,0 au km 12,0 sur une distance de 2,0 km.","location":"Chantier sur la E42 (A15) \u00e0 Flemalle - Saint-Georges vers MONS","lat":0,"lng":0,"id":11263},{"category":"events","source":"Trafiroutes","time":1373632140,"message":"Accident grave sur la E411 (A4) \u00e0 Libramont(Chevigny)-Verlaine vers LUXEMBOURG du km 131,2 au km 131,3 sur une distance de 0,1 km.","location":"Accident grave sur la E411 (A4) \u00e0 Libramont(Chevigny)-Verlaine vers LUXEMBOURG","lat":0,"lng":0,"id":11264},{"category":"works","source":"Trafiroutes","time":1373632140,"message":"Chantier sur la E411 (A4) \u00e0 Arlon-Weyler vers LUXEMBOURG du km 181,2 au km 183,2 sur une distance de 2,0 km.","location":"Chantier sur la E411 (A4) \u00e0 Arlon-Weyler vers LUXEMBOURG","lat":0,"lng":0,"id":"11240"},{"category":"others","source":"Trafiroutes","time":1373632140,"message":"Congestion sur la R9 \u00e0 A 503 Petit ring de Charleroi vers Sq Hiernaux du km 2,2 au km 3,4 sur une distance de 1,2 km.","location":"Congestion sur la R9 \u00e0 A 503 Petit ring de Charleroi vers Sq Hiernaux","lat":0,"lng":0,"id":"11113"},{"category":"works","source":"Trafiroutes","time":1373632140,"message":"Chantier sur la E411 (A4) \u00e0 Neufchateau (A26)-Leglise vers BRUXELLES du km 150,3 au km 141,8 sur une distance de 8,5 km.","location":"Chantier sur la E411 (A4) \u00e0 Neufchateau (A26)-Leglise vers BRUXELLES","lat":0,"lng":0,"id":"11184"},{"category":"works","source":"Trafiroutes","time":1373632140,"message":"Chantier sur BAU sur la E411 (A4) \u00e0 Spontin-Achene vers LUXEMBOURG du km 73,5 au km 82,0 sur une distance de 8,5 km.","location":"Chantier sur BAU sur la E411 (A4) \u00e0 Spontin-Achene vers LUXEMBOURG","lat":0,"lng":0,"id":"11147"},{"category":"works","source":"Trafiroutes","time":1373632140,"message":"Chantier sur la E420 (A54) \u00e0 Jumet Nord - Gosselies Airport vers CHARLEROI du km 19,0 au km 23,0 sur une distance de 4,0 km.","location":"Chantier sur la E420 (A54) \u00e0 Jumet Nord - Gosselies Airport vers CHARLEROI","lat":0,"lng":0,"id":"11135"},{"category":"works","source":"Trafiroutes","time":1373632140,"message":"Chantier sur la E429 (A8) \u00e0 Marcq-Bassilly vers TOURNAI du km 26,5 au km 28,0 sur une distance de 1,5 km.","location":"Chantier sur la E429 (A8) \u00e0 Marcq-Bassilly vers TOURNAI","lat":0,"lng":0,"id":"11124"},{"category":"works","source":"Trafiroutes","time":1373632140,"message":"Chantier sur la E429 (A8) \u00e0 Bierghes-Hoves vers BRUXELLES du km 12,7 au km 7,0 sur une distance de 5,7 km.","location":"Chantier sur la E429 (A8) \u00e0 Bierghes-Hoves vers BRUXELLES","lat":0,"lng":0,"id":"11126"},{"category":"works","source":"Trafiroutes","time":1373632140,"message":"Chantier sur la R3 \u00e0 Chatelet vers Gouy (A15) du km 9,0 au km 16,0 sur une distance de 7,0 km.","location":"Chantier sur la R3 \u00e0 Chatelet vers Gouy (A15)","lat":0,"lng":0,"id":"11078"},{"category":"works","source":"Trafiroutes","time":1373632140,"message":"Chantier sur la R9 \u00e0 A 503 Petit ring de Charleroi vers Sq Hiernaux du km 4,0 au km 4,5 sur une distance de 0,6 km.","location":"Chantier sur la R9 \u00e0 A 503 Petit ring de Charleroi vers Sq Hiernaux","lat":0,"lng":0,"id":"10718"},{"category":"works","source":"Trafiroutes","time":1373632140,"message":"Chantier sur la N881 \u00e0 Traversee d'Arlon vers ARLON-LUXEMBOURG du km 0,0 au km 0,1 sur une distance de 0,1 km.","location":"Chantier sur la N881 \u00e0 Traversee d'Arlon vers ARLON-LUXEMBOURG","lat":0,"lng":0,"id":"10720"},{"category":"works","source":"Trafiroutes","time":1373632140,"message":"Chantier sur la E019 (A7) \u00e0 Mons\/Jemappes vers BRUXELLES du km 59,0 au km 47,0 sur une distance de 12,0 km.","location":"Chantier sur la E019 (A7) \u00e0 Mons\/Jemappes vers BRUXELLES","lat":0,"lng":0,"id":"10721"},{"category":"works","source":"Trafiroutes","time":1373632140,"message":"Chantier sur la N89 \u00e0 Menuchenet S(N95)-Libram(n\u00b025) vers VIELSALM du km 29,8 au km 30,0 sur une distance de 0,3 km.","location":"Chantier sur la N89 \u00e0 Menuchenet S(N95)-Libram(n\u00b025) vers VIELSALM","lat":0,"lng":0,"id":"10722"},{"category":"works","source":"Trafiroutes","time":1373632140,"message":"Chantier sur la N89 \u00e0 Libramont(N40)-Bras-Bas vers BOUILLON du km 33,0 au km 31,5 sur une distance de 1,5 km.","location":"Chantier sur la N89 \u00e0 Libramont(N40)-Bras-Bas vers BOUILLON","lat":0,"lng":0,"id":"10723"},{"category":"works","source":"Trafiroutes","time":1373632140,"message":"Chantier sur la N89 \u00e0 Menuchenet S(N95)-Libram(n\u00b025) vers VIELSALM du km 20,5 au km 22,0 sur une distance de 1,5 km.","location":"Chantier sur la N89 \u00e0 Menuchenet S(N95)-Libram(n\u00b025) vers VIELSALM","lat":0,"lng":0,"id":"10724"},{"category":"works","source":"Trafiroutes","time":1373632140,"message":"Chantier sur la E411 (A4) \u00e0 Transinne-Libramont vers LUXEMBOURG du km 130,4 au km 131,4 sur une distance de 1,1 km.","location":"Chantier sur la E411 (A4) \u00e0 Transinne-Libramont vers LUXEMBOURG","lat":0,"lng":0,"id":"10725"},{"category":"works","source":"Trafiroutes","time":1373632140,"message":"Chantier sur la B501 \u00e0 Mons-Valenciennes vers MONS du km 0,8 au km 1,2 sur une distance de 0,4 km.","location":"Chantier sur la B501 \u00e0 Mons-Valenciennes vers MONS","lat":0,"lng":0,"id":"10726"},{"category":"works","source":"Trafiroutes","time":1373632140,"message":"Chantier sur la A27 \u00e0 Lommersweilers-Prum vers BATTICE du km 60,0 au km 55,6 sur une distance de 4,5 km.","location":"Chantier sur la A27 \u00e0 Lommersweilers-Prum vers BATTICE","lat":0,"lng":0,"id":"10727"},{"category":"works","source":"Trafiroutes","time":1373632140,"message":"Chantier sur la N91 \u00e0 Daussoulx-N29 vers NAMUR du km 11,0 au km 7,5 sur une distance de 3,6 km.","location":"Chantier sur la N91 \u00e0 Daussoulx-N29 vers NAMUR","lat":0,"lng":0,"id":"10728"}]}}